加拿大卡加里連儂牆

香港人加油！

貼中文做乜 ？
比自己人睇定比洗哂腦拎外國護照舉五星旗d支那人睇？

語氣重左，Sorry
巴打好有心機，我唔應該咁講，對唔住呀
不過真係可以貼返英文文宣

加油 (擁抱）